有冇年輕已婚人士/父母？

小弟廿六歲結婚，廿八歲做人老豆

深感世界太多野未做過就比屋企呢個框框圍住

想同朋友出去飲下野溝下女/同隻乸二人世界去下旅行都唔得

利申：M1, 真心愛老婆

Pish

hi 21 歲老婆有左
之後基本上冇自由
放假就係去臭仔
最慘係同老婆性生活唔恊調
生仔前一日三獲
生仔後 半年一獲 唉。。。

21歲渣喎 都半年先一獲

係
最慘係性需要好大
晚晚打飛機
情人節又送花又盛
book 左間靚酒店
成日俾左三千銀 諗住夜晚有得屌下
佢應承左我會俾我
但最後都係冇
全晚基本上就係不斷撩佢
最後放棄左
點解男人咁慘要求個老婆俾佢屌
我諗真係有日會跟老細返大陸俾幾千做皇帝算

dllm
開完個post 走左去
搵人開解下我

屌笑撚左

你下面個個人慘d

21歲就咁....你好同老婆坐底傾下喇，咁就一世喇w o
你話你好愛佢！點點點
女人要Tum 嫁

Shame here...好耐都冇享受扑野

巴打乜咁唔小心

on9仔唔帶套怪得邊個

Why not

Sorry , 啱啱去左打飛機，打完即刻返

咁細個搞啲咁既野 等頭家散

我身邊好多同齡朋友都未結婚。

我個代d老豆老母邊只廿幾歲生仔，好多都成三十幾先生仔

湊仔呀！臭仔，你個仔臭架？
雖然冇得扑野好慘，但都唔好打錯字丫！！

咁細個就結婚 會唔會覺得自己去到某D位會唔識諗 / 唔夠成熟 ?
樓上個位淨係性生活唔協調都有排搞 成世人流流長

26 歲
年尾結婚

其實我覺得結婚同成熟未必有必然關係

結婚係找個right person
諗法成熟與否係歷練

自問結婚時諗清諗楚，我搵到right person一齊生活一世，但人始終貪新鮮貪玩，只靠理智成熟控制自己唔出去玩

Welcome to the life of married men

諗法成唔成熟同你同你老婆屌閪協唔協調無乜關係

但同兩個人點樣相處長時間就好有關係

我要遷就我老婆既周街買衫時佢都要包容我返到屋企打機唔湊仔

其實有少少驚
驚之後覺得未玩夠
不過諗起結婚之後有自己地方
又可以同未來老婆日見夜見
都開心嘅

28結婚，依家31
身邊啲親戚，朋友，同事成日叫我生仔
啲同事仲十幾個圍住我迫我生
話題三日唔埋兩日就叫我生仔
我真係啋你都傻
依家我同老婆年年去五次旅行
都不知幾爽
放工沖涼食飯就做自己野

好多埋單男

負擔到既有咩所謂，不過對我黎講衝擊最大唔係同居日見夜見，呢d野拍拖無耐就做過晒啦，我同我老婆都冇咩交嘈

最大反而係生小朋友，好似你同佢既世界多左個第三者咁，同埋做左人老豆你會好大壓力，可以係驚自己唔識湊仔，可以係驚佢大個冇好書讀，驚自己對佢既時間唔夠，miss 左佢d成長片段.......乜鳩都驚一餐

tum ... tum 閪咩
要做既都做晒
又銀彈又心機
閪都冇得屌
佢仲要一星期返外家幾日
佢根本未ready 做人老母
唉 咁就一世
會唔會有日忍唔住離婚
冇得屌 搞到我成個人好down

用埋套都中 穿撚左
食埋事後 都中埋。。。 唉

好撚羡慕同懷念。

而家我返到屋企都係食飯湊仔，放工辛苦過返工

唔識打個個字 所以打住先 張就下
個人心情好差

你同你老婆而家幾歲

一黎唔想頭家散
二黎唔想有病
我有病都算 一陣俾到小朋友。。

命運

你揾幾錢人工

咁真係慘，我27歲結，而家都係可能一個月多啲一次。咁多年開始慢慢集慣。
不過我本身都唔係好大需要，叫做ok。唔得咪打個飛機就算。
你21歲就慘啲。老婆咩年紀呀

其實主要係錢銀上
想搬出去住
但一黎冇錢二黎冇人帶住小朋友
想請工人又唔捨得
如果過多幾年
收入多d 會好d

利申 月入二萬五

23 20

我諗起個陣老婆有左到生完成年幾冇扑過，慘過做公公

咁依加呢
生完幾耐 同埋幾耐一次

唔好介意，18歲做人老母你想佢有幾ready ?

都係既 佢都係成個小朋友咁
成日都要我照顧
佢老母寵晒佢 搞到佢大小姐咁
有時會諗 係咪娶錯老婆

個仔一歲，一個月兩次度啦，但我覺得同佢有之前唔同，以前重量，而家重質

其實我可能有d 性上癮
差唔多日日打飛機
但半年一次。。。

身邊太多朋友生完小朋友真係人生玩完
啲錢倒水咁
晚晚唔夠訓
所有時間俾哂個小朋友
冇時間做自己野，
唔好話去旅行，連星期六日行下街都唔得
放工返屋企睇下電視上網輕鬆下都唔得
仲要求神拜佛個小朋友唔好病
之後搵幼稚園，面試，學前班，n班嗰啲搞到頭都大埋，
漫漫長路，真係諗起都煩

屌啦星
細路廿幾歲仲打緊飛機
公平咩

娶錯娶啱都好，為左細路點都要忍下

其實聽落除左性生活唔協調仲有咩唔問題

你應該為你仲起到機感到高興

打飛機心癮姐，做下運動攰到機都起唔到

真係慘，其實點解你地要結婚嘅？

個細路係你嘅你都要負責任架啦 性生活唔協調就咁講嘢

當初見人有我又想有，但到頭來，七個字「為人父母甚艱難」

基本上全天候

家務唔願做
叫佢幫手執下台 洗下碗都唔肯
成日要買野 化妝品都事小
成日買埋d 唔等洗既野
想佢係屋企相"fu" 教子
但就成日好多問題要我擔心

認真，唔識答。

行d咁答你，比個名份佢。

你講得岩 我應該做多d 運動

dllm 就係做少左床上運動
搞到我肥撚左7kg
以前大大力鋤女個陣 真係全身都係汗
條女叫到媽媽聲

未結婚既巴打
記得

唔好結
男人既墓園

仲以為結左婚有需要可即時解決
睇黎夢幻破碎

之後讀書仲煩呀巴打
又要幫佢睇功課，溫書
佢乖肯自己自動波都好啲
唔肯讀又惡教既話，真係祝你好運

聽落佢好似冇做野，如果係既話都有d問題。不過會唔會係佢handle 唔到咁多家務，話晒一個人湊仔都幾疲憊。

其實有咩問題拎出黎傾囉，有時湊住個b一黎辛苦，二黎都唔想係個b面前傾咁多，試下制造下二人世界傾下得唔得啊

發夢啦
當佢雞咩

佢的確係雞
係只係不斷俾家用
但冇得屌既雞

屌 笑撚左

從來只有左右手可以呼之即來 揮之即去

上兩個月做返野
因為要養佢兩老
但其實我份工都夠
因為我兩老有d 錢
基本上唔洗我煩
如果佢肯係屋企做我既黃面婆
我d 錢俾晒佢都ok
最緊要帶好個小朋友

同埋俾我屌

除左扑野之外，呢位巴打個腦已經擺唔到其他野

廿幾歲仔半年扑一次，d 精谷到成頭都係都正常嘅

半年又真係慘d....

你老婆唔比你屌唔一定係佢特登，女人生完之後性冷感係好常見……有時都好無奈的。

正常需要姐，當然都要你情我願下發生，但一個月一次都無會唔會誇張左d

多謝歡笑
但其實苦笑

苦中作樂
做人已經好攰
日日返12個半鐘
返工就放工 放工就歸家hea 一兩個鐘就訓
第朝又返工
其本上冇乜娛樂
只係想返到屋企
有個老婆會關心下你
會幫你放鬆下
朋友同事約我出去玩 我都出唔到
因為屋企有一大一細等緊我返
但佢都做唔到
我係咪結錯婚

btw pm 絲打幫下我手解決

點解呢？絲打係過來人？

咪係
你試下半年唔出呀
我驚你睇roadshow 都有幻覺呀

但佢生左成年啦
btw 幾耐會好d

藥神巴打好撚有趣

好難講，我識有d朋友從此冇再同老公行埋，幾年喇都係咁，有時我懷疑生個陣痛得滯麻木左，所以冇哂feel，再加上要湊仔又返工實在太攰，所以性事就擺埋左一邊。
利申：你地d老婆咁後生我唔知，我識個d都係中女
唔好講咸野，見你地咁淒涼認真討論下

跟本唔愛你先咁
你只係長期飯票 人肉atm

多謝
老實講 以前溝唔少女

十對有八對生左之後都會近乎零性生活
有d 係老公對老婆冇興趣，有d 就掉返轉
可能真係生活模式改變，點忙都好，一星期比自己同另一半單獨出街
如果可以去短線旅行仲好

我覺得後生結婚有能力都冇問題
生仔真係搞唔掂
好撚難湊 冇哂自己時間
辛苦哂各位年輕爸媽
Btw 上面巴打冇得扑係幾慘
結婚最正係可以同床隨時黎
大家又明大家需要 係怕悶
有冇諗過玩d 新玩意引下佢

咪撚諗以前啦你
想當年有撚用咩，而家有撚都冇得用

短咩線丫，夜晚想訓好d都難呀

岩岩仲諗緊以前d 畫面自high緊
一野俾你打落水

湊仔係頭兩個月煩d
之後都算還好
有呀 諗住買蛋俾佢 撩下佢
為左我細佬 同我個仔個細佬 著想
我係唔會放棄撩佢扑野既

咪係
但感情事實會好d 既
個仔就扔俾人地

我23歲, 岩岩12 月結左婚!

做咩做錯咁大決定

我有朋友佢生左三個
兩公婆仲非常恩愛
我觀察後發現：男人負責搵錢，除左個老婆佢咩都唔理咁滯，三個小朋友佢好少照顧
女人負責湊仔，所有屋企野都係老婆攪嘅，咁家用呢，我估都唔少（甚至任用）
同埋佢地有時夜晚會掉低d 細路出去食飯，去下旅行

都唔係呀, 拍左7年拖, 就係第七年紀念日結婚既, 感覺良好, 不過性生活個方面結左婚都未結婚前都冇分別, 都係冇乜!!!
利申: 唔係有左先結婚, 係純粹想結婚而結婚

25 剛結 老婆今年生
老婆好好，會搶家頭細務黎做
煮飯，洗碗日日爭住做
出街食飯例牌主動埋單
又孝順

老婆多謝你

中華精蟲

好sweet 推到比你老婆睇到

有冇得扑先

屌 巴打好好笑

anyway
多謝咁多位開解我
心情好返d
又係時間偷偷地去廁所打飛機啦
早抖各位

25歲
兩年前結左婚
岩岩老婆有左三個月
我既人生玩完

太早結婚唔係好事，大家都未玩夠

又唔好咁諗 .

生左出黎先玩完呀

唉, 我諗大部份已結婚既巴打都係一9樣, 最終都係要成日打飛機, 如果拍拖拍得耐未結婚前都係咁, 結左婚都係一樣有時佢訓係隔離我照打, 等佢聽日係床邊見到我d 紙巾,對佢做無聲的抗議

I KNOW
結婚都冇乜野..當同居
但係生B 真係人生已完

我諗各位巴打都係一樣諗法覺得人生係結婚已完結, 結左婚就等於冇得扑野, 不過如果唔係愛對方都唔會結婚啦
日日ff 如果冇結婚就可以日日同唔同女扑野都幫唔到自己好過d 既, 根本現實就係唔會為左想同其他女扑野而離婚!!
不如諗下對方有咩優點, 成日remind 自己佢有幾好咁會好過d !

有人想要bb 但人工授精都做埋都係失敗
有人就一擊即中
bb依d真係講緣分

命運
老實我真係唔想要小朋友
求神拜佛都唔好
就算係要小朋友都係過左30先
但係....

忍得咁辛苦不如比幾舊水去叫雞啦

初時有左都會扑

但老婆放工都辛苦，放工仲煮埋飯，有時間都比佢休息下

依家趁佢返左工隔二至三日自己起機算

唔好教壞我
我真心做唔出
佢生b 係真係好辛苦

屌，咪撚導佢啦你
佢廿幾歲咋，幾時叫得到老

所以就決定要左佢
有緣做我仔仔
由細灌輸佢溝女大法
同記得唔好咁早結婚

我都係仔

想生囡

會追囡

連登清泉
真心為巴打好

依個講得岩阿..
而家就要叫雞
同D阿叔廢老有咩分別

我都想追
可惜我唔識單性繁殖

你計下你老婆幾時排卵期 再聊下佢

屌
咁搵sp囉

我唔係咁既意思
你咁早娶個老婆番黎當初係為乜?
係愛阿

又搵SP又叫雞
為乜同果D人有咩分別

比較想知你老婆做乜冇性需要？？
因為我老婆性需要比以前更大

唔可以叫雞搵sp架
諗下你老婆唔開心個樣
你捨得咩
雖然佢捨得你自己打飛機

無話你錯只係男人係用下面諗野，佢老婆半年都唔同佢行房，廿幾歲仔有老婆無得用反而要打飛機，登佢慘姐

記得冇耐之前成人台開左個post叫 結左婚既巴打入
個post入面基本上全部巴打都係冇得扑野or好耐先扑一次

扑野次數係點？

女朋友好鐘意小朋友 話一定要最少生一件
但我由細到大都冇家庭意識 唔多想要下一代

麻煩到死又綁身

你肯定個仔係你既？

你地講到後生結婚咁恐怖 我成日好想快啲可以同男友結婚,佢都想,但大家未有能力

好衰囉

諗老婆唔開心樣都未到肉
諗下個仔女點睇自己叫雞/sp 跟住拆散頭家呢………
btw, 同老婆傾下，或者去婚姻輔導

嘩好大代價喎，我諗我真係畀唔起

真係會死架？

邏輯題：究竟要俾錢但冇得屌嘅仲算唔算係雞？

21歲結婚好男人留名

就快25

係好撚慘，唔係講笑。

性玩具幫唔幫到手？不如試吓，但係要一齊揀如果唔係買咗返去佢唔鍾意都冇用。

情趣內衣同性玩具。

巴打好男人

重點。

祝 越射越有

真係有心抗議嘅話應該顏射囉佢度

咁你真係蠢撚左啦。唔係講笑。

巴打會唔會係之前唔小心 無意咁講錯野得罪老婆
一般老婆會心淡 以唔比扑黎做懲罰
慢慢慣左唔扑 就好自然習慣拒絕

我21歲結婚
老公就係試過扑野前沖涼同我講佢老母係最緊要 係first choice
大佬呀 係人老母都重要架啦
不過你老母唔係度架 佢都聽唔到 冇人會減你家用架
既然你老母咁重要 咁咪去扑你老母揸你老母同射你老母囉

真係好想問下巴打 你地接唔接受到一個女人帶住個女 係咪真係愛佢就會唔介意

上年年尾結，今年28歲
其實真係好唔想生仔
一早知湊仔冇自由
追完post覺得係慘
可能我本身都唔太鍾意細路
但另一半好想生
婚前都有傾過，諗住玩多兩年先
不過佢開始心急，成日問我幾時....

有d女仔fd生完，話題句句都係湊仔
約佢成日放飛機，我地已經遷就佢，去佢屋企gathering
而家都慢慢疏遠
佢d fd都係一家大細先岩傾

上面講起扑野，我又想呻下
我同男友今年先20歲
一齊左4個月時扑左
果陣都扑得算頻密,一星期都有三次
(我一星期先去佢屋企訓一兩日)

但唔知幾時開始，去佢屋企訓已經唔扑
我已經成日聊佢,但次次比人拒絕真係好難受
我果排自尊同自信都好低,覺得自己無晒魅力
但佢又會打飛機..我聽到真係幾hurt

到依加一齊左一年兩個月,都只係用左3盒(12個)condom..

26結婚...28多左個仔....

好似所有野都幾年內發生晒咁...係小左私人時間...但仔仔d 反應俾番自己既覺得值得...太得意

24歲結婚 老公25歲
過多兩年生仔

仲學習緊做師奶

26歲結婚留名
結咗幾年，未有小朋友，宜家畀人催生仔催到暈

如果掉轉頭有得揀，我覺得遲少少結婚會好啲
因為26歲個人其實都未完全定哂
剩係計結婚後哩幾年，我同另一半嘅思想都變咗好多
唯有努力啲維繫

我的確肥左好多
但睇落仲係運動員身形
退役運動員

補充一下，我係絲
一星期扑2-3次左右啦
家務平分，不過一定係我煮飯
老公好好，好錫我
不過有時會鬧下交
So far幾好
唔知生左仔會點

如果有得揀，我都覺得遲少少結婚好啲
不過如果係同好愛既果個結婚，其實真係好開心

小弟今年廿歳
同女友一齊左5年
諗住一早結婚中出就一世仔
但睇到咁多位巴打都喊曬口
我都係戴翻袋仔算

想問下各位意見
自己22 男朋友25
本身想過幾年準備好就結婚 但早排男朋友做左啲對唔住我嘅事 冇哂信心 未放得底
到底再等多幾年睇定啲先定照計劃過幾年結

當然佢再錯多次婚都唔洗結

睇完咁多位巴絲打講完，突然好驚結婚，
同男友有傾開結婚，都想早d結，而家講2講好驚呀

點解現在啲人咁早結婚

我近期都係咁 真係好撚灰
我明架

其實係咪性係人地眼中都唔太重要

我個人就 一次不忠 百次不用

女人真係痴撚線，扑野前問埋人啲咁on9既野。
答你最重要既話，以後當你兩個有衝突既時候一定比你拎返出黎講。
答阿媽最重要就無得扑。

呷奶奶醋既都係閪女人

認同
最大問題係你原諒左佢未
唔係逼自己個隻原諒
係由心真係原諒佢
同埋佢係做錯d 咩事
錯就人人都有
如果唔係衰d 咩大野
你又放得底
咪俾次機會佢
美好姻緣好難得既

如果係偷食既話
有得1次 就肯定有第2次
同埋大家心入面肯定有條剌

我老婆都問過我
我又唔想呃佢
我答左老母重要d
大佬呀 我老母照顧左我二十年
冇佢都冇我依個咁好既老公
再講 就係呷都係應該奶奶呷啦
俾個女人搶左佢寶貝仔

btw
我諗唔到咩原因
可能係佢仲餵緊人奶
d 賀爾蒙仲影響緊

靈異電台主持話啲 圍住咁望人扑嘢，如果時辰到又合眼緣就會變成你哋仔女

如果隻 喜歡個女嘅，會變成男B，喜歡個男嘅話會變成女B

閪女人

咁又未必既
如果佢真係會改 咪信下佢lor
事不過三 佢再犯就88啦
btw
成班同事十幾個9成結左婚
個個都會上去大陸玩
酒吧骨場
成日叫埋我去
我唔去就俾埋d 相我睇
心思思

希望你老公醒目識出去搵番個

你想扑其他女就離左婚先
抵受唔到誘惑都唔會hurt到人

yes sir
最緊要唔好拆散頭家
我個寶貝仔咁qq

係女人問定男人on 99 自己講先
唔好屌得咁大力住

我唔會問呢個問題
一陣佢答左我重要d 我會覺得佢係不孝子仆街仔
答奶奶重要d 自己內心又點都會唔開心

哦，唔驚。
結婚係一時衝動
衝動過後先發覺奶野就一切已經太遲
祝 一路順風

仲餵緊人奶嘅女人唔得罪得
咁唔怪得佢唔想攪啦
一路扑一路漏奶
等佢姨媽到返個人嘅情緒會好d 會溫柔d
btw, 比多d support佢餵奶，個細路真係健康d 聰明d

完全明白
小弟27 結婚，29有個女
日子耐咗，真係枯燥，一切都已成習慣
最近喜歡了一個同事，唉，唔知點算。中佬係唔係都會出現呢啲危機？

男人自己講就on9
女人自己問就係痴撚線

追哂成個post
你真係好好笑

睇得出藥神巴打好錫老婆同個仔，係谷精上腦唧。
希望阿嫂睇到可以搵晚主動啲含醒你老公啦

如果唔生仔 結婚同同居分別大唔大

係
好難得 意外有左少少怨言都冇

只以打J 解決，往後就算有女俾你扑，你就會知幾大問題。做運動啦，攰咗唔駛諗咁多。

谷精上腦得黎仲好理智

果D郁D就叫人叫G搵SP既就正宗淨係識用下體諗野喇

冇人話結婚一定要生仔

責任大左囉
做咩都會諗下屋企仲有個老婆等緊你
只係女朋友個責任好似冇咁重

大學final year 個年雙方屋企都諗住比錢我地移民
個陣已經拍左5年幾拖
咁我地都覺得還掂之後都諗住結婚
不如係香港結埋婚先走就係未畢業時結左
唔知之後有小朋友會點
但而家都仲係幾sweet

叫做偷食啦 未食到咁解
我都信呢啲心癮嚟 最多我睇唔到而唔係冇
就算我俾左機會佢 但我自己都放唔底

你諗下你老婆咁辛苦為你 你忍唔忍心見到佢好似我咁慘

結婚冇耐
我26
我另一半29
Bb仲有兩個月就出世
最苦惱係冇錢買樓
唯有等居屋六合彩

有分別
有左一紙婚書，講分手都會諗多三秒

其實早生有早生好既
到時個仔早啲出身你都係50歲都算重有氣有力同個仔去玩
宜家呢一代閒閒地都讀到22-23歲，過多20年可能又唔知推啲咩課程讀撚到30歲

如果有晒planning準備充足緊係唔怕生啦
如果唔係真係

如果係打算生既，早結係好啲既

依個post有淡淡既哀傷

咁早結婚你地點解決住嘅問題？

咁又真
早生體力好d

冇父幹自己又冇撚用咪租人樓住幫人供樓...

含醒我
推醒我叫我換片就有

事實又真係冇乜怨
天意黎既 冇計
聽到佢講冇黎m 同真係有左都好冷靜
又唔係養唔起
千算萬算 都算唔到冇得屌姐

我就覺得早生
就算小朋友將來做錯左事
我都仲有氣力可以教訓佢

28唔算好年輕啦

我都想同女友結婚生小朋友，除左冇得屌呢個問題，仲有錢問題。
女友搵得12k，冇咩晉升空間。
我而家搵24k，預計自己黎緊7、8年，最少每年加到1k。

成日係到計結婚搬出黎自己兩個租樓住，過兩年生埋小朋友既話唔知頂唔頂得順
我希望可以女朋友生左之後唔洗做，佢都好想係屋企做我煮飯婆

如果你地二人世界出去租啲湯房就得
生埋小朋友就成個世界唔同晒

做你個仔好似好幸福咁

24歲結左
25歲做埋老豆
除左湊b返工，唯一娛樂就係健身

咁都想有個正正經經既竇既...
冇小朋友，兩個人租萬一二蚊既樓，都仲有兩萬幾用。比埋兩邊家用仲有15k 應該夠洗掛

做埋我爸爸得唔得

巴打好波

巴打上世做左咩好事黎？

你份工就比較好，起碼guarantee年年都加
我兩公婆加埋30k
黎緊仲有個bb
租又貴
而家都死頂緊咋
所以建議你地有得儲錢就儲下錢
幫人供樓好慘架

其實我自己有物業上左我同阿媽名的....
但有1個兄弟姊妹同阿媽住緊，想過二人世界，又冇理由踢佢地走。唯有自己搬出去，果層樓等佢地幫我供

買左樓

宜家香港社會，生左仔 好難做full time mum
我都想第時做full time mum 但似乎做唔到
因為我地要供樓

屌咁冇野好講啦life winner
二人世界冇問題 自己負擔得到咪得
不過真心唔好咁快生b

買左樓都唔會放棄工作 如果第日離婚或者佢婚外情 自己冇錢冇工作都唔知點算

男仔會唔會俾家用老婆屋企？

層樓係阿媽拎埋棺材本比首期買，不過我果一個兄弟姊妹搵既錢應該夠供樓。（但層樓無佢名，要佢供唔知佢制唔制，而家大家都係家用形式比阿媽由阿媽去中央處理）

而家全家都住係一個仲有三百幾萬未供既單位，雖然已經幸運過好多人，但唔覺得係咩life winner。
我都係岩岩好計埋阿媽份糧過到壓力測試，而家佢都退休了

我既觀念係結左婚就無分邊個既錢，同埋女朋友屋企雖然唔係大富大貴，但絕對唔等佢果一二千開飯。所以就算比都唔會比得多。就算比，我估每月二千左右算架啦

21歲 上個月結婚
而家有左5個幾月
老公23歲
未ready做人老母係真既
但我老公好積極準備做人爸爸

經濟狀況如何

生左發現個小朋友咁可愛
咩母愛都出晒黎啦

26 結婚
依家結咗年半

我幫巴打答你, 會有人接受到, 唔介意, 我現任就係咁, 仲會想幫佢條臭雞EX埋單!!不過人地唔肯, 又繼續做雞之嘛

睇完今個PO同之前有個結左婚巴打入一入黎嘅PO之後, 真係覺得結婚SOSAD, 完全唔會有咩憧憬

BTW藥神既打真係好好笑又好仔, 祝阿嫂今晚自動波, UN醒你啦

對於我呢啲窮撚黎講你已經係winner
有時真係覺得好迷茫
自己事業無成咁
本身又半工讀
不過而家休緊學
阿b又就出世
又驚佢冇人湊
好撚煩呀

四大長老幫唔幫到手湊？

同老爺奶奶住慳返唔少
不過要兩頭比家用
而家一個月兩個人夾埋草得個6-7000蚊

我而家當多左個朋友
無時無刻都可以摸住個肚同佢傾計
d路人當我痴左線

相處有冇問題？
而家未出世每個月草得6，7千。bb出埋世又每個月洗多兩三千。
你兩個既職業前景樂觀嗎

俾錢就有得屌你估叫雞咩
不過再唔傾下你都係離婚啦
佢識做時你識做
到時就算hea扑都好過無

無乜問題既
除左我會鬧下佢話成日想買ps4

新婚一年 買唔起樓留明

哦咁無計啦

手快禁錯
預計下年升職會搵多3k一個月
不過真係暫時要靠父母先照顧到個b

我老豆要返工養我妹同家母
家母年紀大兼多病痛
佢有地貧，試過係屋企暈底
我老爺退休但仲要返公司幫手
我奶奶又要返工
而家係研究緊請工人

如果相處融洽就好好多，無咩大問題啦。

你兩個搵錢會隨住bb長大愈搵愈多架麻

有得一齊住同有兩老幫手好好多
加油呀
佗住個b仲有冇返工？

有時請工人都冇位比佢訓

後生做媽媽就有呢樣好
同仔女好似朋友咁
易教好多呀

係啊
好多人都話最緊要相處到
畢竟仲要對多幾十年

多謝你
不過第二要同啊仔分開住
因為我而家住係外家 但啊仔比我媽咪照顧
而家返緊工

有時佢想買ps4，計得掂條數就比佢買啦。
遲啲bb出左世，佢冇咩機會出街玩就靠部ps4解悶架啦

早結婚唔係問題
早生仔又無人幫手湊先慘
生完又無埋性生活

第日都係唔生住 等中六合彩先

慘係有時中六合彩都未必買到樓呢

係呀屌 我老爺話請工人去佢度
人地法例規定要比間有𥦬既房佢
佢間屋偏細得黎間房仲要格硬間出黎
我老公同佢個妹share個間睡房係冇𥦬既
請條柒咩....

完全係我心聲
我媽媽又係早婚 19歲生我
我地勁fd

而家我同佢一收工都即刻狗衝返屋企
都岩既 男仔永遠都鍾意打機

有得打啲男仔冇咁麻煩
好似係

媽媽有冇叫你諗清楚啲先
唔好咁早生

唔怕啦，有父母幫就得
你公司啲人啲態度有冇唔同？
知你有bb
我dept個總經理好撚仆街
知我大肚仲係佢啲高層會議唱鳩我
話咩請埋啲九十後咁快搞大個肚又乜又柒咁
都痴撚線

係屋企打機好過出街玩

我唔鍾意打機

但鍾意瘋狂搵錢

有！
佢一聽到我話有左即刻叫我落
好彩我老豆說服到佢
但轉個頭佢又好開心話要幫手照顧
仲話：我40歲就做人婆婆啦哈哈哈

無錯唔係特登架

好正 咁樣幾好呀
起碼你阿媽仲有心有力照顧多個
到時會唔會4代同堂嫁

好似有張床有免費水電比佢就得架啦喎

僱傭合約《住宿及家務安排》中有說明僱主須免費為傭工提供必須的設施及家庭用品，包括「水電供應、廁所及洗澡設備、睡床、毛氈及枕頭等」。正如第1章提及，「合適的住宿地方」可理解為「在一個固定的房間內的固定床位」，現時入境處並沒有明確界定外籍家傭最少的住宿面積。

我女朋友逼婚，好彩睇左呢個post姐

相見好同住難
我老爺奶奶對我好好但我都係唔中意住埋一齊
成日覺得要就住就住咁
好彩可以二人世界唔洗一齊住

咁又無乜野 係HR同埋老細會我黑面
但我經理對我超好 比晒意見
又幫我上網睇大肚婆要食咩唔食得咩
其他同事就好驚要做埋我個份
你個經理唔驚你會話佢歧視咩 咁講野既
咁你最後點？

大肚係公民係大撚哂既

夠疆佢就炒你

我老公識咁諗就好
不過搵錢還搵錢 都要以家庭為先！

我會由細到大灌輸我個仔
千其唔好搞大人個肚

無錯！
仲要d家務唔知做唔做好 搞到佢地d野又會話我
最後又要話我做得少野搞到尷尷尬尬咁

邊有錢結婚

好煩嫁 生活習慣唔同好難就
自己阿媽就話習慣左姐
人地阿媽就冇得叫人習慣嫁啦

個總經理跟本全公司都冇人鍾意佢
不過佢退休啦，我都廢撚事理佢
我上司都西西地，我工作關係要成日落唔同地方睇site
我七個幾月個時之前問佢可唔可以唔落site
佢又話咩我懶又生唔到又乜又西咁
仆你個街你試下佗住個大肚四圍行又冇位抖呀
有時去同判頭開會都比啲判頭話
問我做乜鬼仲要黎

你上司係咪男人黎？
正常係女人都應該會體諒你架wo ()

到時一個唔該動左胎氣我睇佢點負責
都on99既

但我問過幾個請過工人既同事都話要比間有𥦬既房佢
如果唔係有啲工人好識玩告鳩你

所以我真係覺得結左婚要過二人世界，淨係阿媽都好啲。仲有其他兄弟姊妹真係好難搞。
到時一定夾係中間

佢係男人呀
但隔離team d同事大肚
佢地啲男上司即刻唔再比佢地落site

我係老細都唔會比大肚同事落site。
寧願呢一年自己辛苦啲頂埋佢，我相信我對個同事好，佢生得一定會幫我繼續搏殺

我有時諗 大肚係自己事 唔係大晒
佢唔批我都係人之常情
唯有自己小心啲
但而家八個月就九個月我唔會再亂咁四圍走

痴線聽你咁講都覺得好尷尬
咁岩佢地都好有共識咁要我地出去自己生活
唔好一齊住煩住佢地
可能佢地都覺得一齊住好尷尬
不過我第時有左b都諗住自己湊自己教
我父母同佢地都覺得廢時大家教法唔同搞到嘈交

而家d腦細正係識慳錢
我老細見我有左又轉唔到工
仲要放產假 今年唔加我人工

香港女人串過馬撚 男屌女係天經地義
你有份做難事市

我老細成日覺得女仔唔岩做呢行
又講埋啲大條道理
屌 我又唔係唔做野
我另外同team個同事仲hea過我啦
上手個個仲衰 做錯野 仲要屈番我轉頭
我老細就永遠淨係識恰鳩我

小心啲呀
諗好改咩名未呀

你就好啦好羨慕
你地而家係租屋住？會唔會開支好大

咁多人一齊住實會為小事嘈

好仆街
平時啲workload重唔重
我係呢間公司三年都比個賤格總經理鬧
話入左黎一陣又拎盡公司福利
屌！有啲人入黎幾個月咪又大肚又唔見你屌

無辦法，結婚洗太多錢

我老公個時貪平啲租同個廳大啲
搵佢個妹一齊住
跟住就吵大鑊收場
而家佢個妹搬走
我地兩個要每人食多二千幾蚊租
真係得不償失
所以如非必要 千 奇 唔 好 同 另一半既兄弟姊妹一齊住

小靈精 祝你地都健健康康

呢個真
之前我舅父黎左我屋企住左半年
搞到我差啲想搬出去

多謝你啊

Sor 岩岩先睇到
仲未
我老豆話要夾時辰八字
我老爺就想跟族譜
我心諗囡囡都可以跟咩

超認同
我老公個家姐同我地住好近
日日上黎都無乜野
佢個女個日無啦啦訓左我地張床
仲食左我d零食 我又唔好意思出聲話

人地個囡真係唔話得嫁
一話就變左係自己錯

暫時唔洗租住
係外國親戚有屋比我地自己住
所以暫時慳返好多

又唔係自己冇屋做乜鳩要咁
到時你地出聲就變：她～只～是～個～孩～子～啊

我而家hea做
佢一比臉色我睇我就請sick leave
我都唔明 間公司又唔係經理既
但有d人真係好似你拎左佢著數咁 傻傻地 唔洗理佢地

On9 條女有咗仲唔走佬？

最嬲係成日用細路唔識野做籍口
你個仔唔識你都識教佢呀要

呢道個個都咁有能力...咁正面....
搞到我身為人夫...好慚愧

我覺得睇完呢啲post
捱都捱得開心啲

我都係婚禮後元氣大傷
依家結咗年半，穩定晒住屋嘅洗費後先叫有返啲閒錢使吓

我請sick leave
我老細即屌 啲語氣態度勁差
仆街我平時好少病
係而家身子弱左
我個男同事請得仲多過我

之前同老婆執左隻喵喵，三個月大
養大左，佢就衝左出去俾人搞大左

果時幫佢迎接新生命，真係好開心

但同時回想下自己...當到我迎接自己嘅新生命果陣...
係唔係都可以擁有呢份喜悅

應該係佢阿媽面前同個細路講，你下次想食野要問左姐姐先，自己攞唔岩架，知唔知呀 ？

反而好羨慕有得做年輕父母/夫妻

你地結婚洗左幾錢？
係咪禮金同擺酒最大份

巴打 個仔注定係你 天意黎

我會話我個肚唔舒服佢即刻驚驚地
可能你老細未生過小朋友所以唔體諒大肚婆
因為我老細都係未婚

佢已經十幾歲 我都唔知點好
唯有望快d賺多d錢搬出去住
始終間屋唔係自己既 出少句聲好d

點解可以對大肚婆咁衰

咁撚大個都咁

我唔計酒席都洗左20個

食你小小野姐 咁唔捨得一係收起佢
不嬲買左番黎就預左會比人食

擺酒打個和
禮金比咗十幾萬 不過話就話禮金，但佢屋企人用咗去買衫買金，應該有一半變咗比返我地
之後買樓裝修買傢私

禮金要比十幾萬咁多

我知道嗰刻都係咁諗
但都比咗
算數啦

我諗住28888-38888咁上下咋
對唔住呀 未來岳父岳母
我會好好對你個女架

其實唔係個個都咁
我見有啲朋友都係象徵式收萬幾二萬就算
但我老婆嗰邊要面又傳統，加上我地又後生所以叫價高
佢啲家姐聽聞都好貴
我心諗屌你依家販賣人口咩

無預過會比其他人食

問都唔問喎 普通禮貌姐
我啲嘢擺係屋企預左俾屋企人食姐
點知你上黎會食埋嘢喎

差唔多啦我估
如果我嫁女都想留返啲錢俾返個女同佢老公既

最慘係得知金器係唔賣得既

即時解決，你當老婆係雞？

各位準備見外父外母既哥仔們千其唔好表現得好似好多閒錢洗，後果可大可小

例如禮金可以由萬幾跳升至十幾萬（因為見你有鬆動應該負擔得起）

我真係唔明而家仲要俾咩禮金
依家好多時連婚宴都唔會搞

一直覺得20歲同30歲思想諗法睇既野有好大唔同
通常20歲淨係識做愛 睇樣 要愛情
30歲就會care細水長流 錢銀多d
想問下有冇20歲結婚宜家30歲既人
會唔會好多矛盾，特別係錢銀方面？

同埋一直覺得20歲結婚都會係中學畢業 工薪階層
係唔係咁？

我個人認為當一個傳統咁比又冇咩所謂。
正如我都覺得而家未結婚，啲長輩係應該要比利是我。唔係錢既問題，攞個意頭仔，10蚊都冇問題。

但唔好獅子開大口

我而家25歲，做愛對我黎講都好重要，同錢銀考慮一樣咁重

主要都係攪比老人家睇

禮金係畀左38888，無收回禮，留曬畀女家用，係收左對鈪
無擺酒，得親友食飯，屋企畀曬，但收返當日既禮，因我好唔中意搞飲宴，最後傾到咁

其他錢用曬係蜜月哈哈哈

我自己屋企就底層中產
女朋友屋企就兩老工薪供緊樓
我唔介意洗費我俾曬
主要佢老豆窮到連幾百蚊都要同個女借
成日話借300 星期幾還500
仲用個女個名借兩筆正牌財仔
我估佢老豆應該係衰爛賭
層樓都唔知有冇還錢
好驚到時結婚連咩回禮都冇
我自己就一d都唔care 我驚我屋企人唔鍾意
自己最驚就係要養埋佢老豆

我老細佢有一仔一女
個仔好似已經廿幾歲
佢份人係咁 閪男人

我買左一齊食既放左係廚房 個d我唔介意
佢係食左我放係自己房個d

我個時結婚都冇大搞
係我老公個邊啲親戚係酒樓食個飯
註冊個日就叫埋啲close fd觀禮之後飲茶
禮金我老公冇比 同佢提過但佢唔記得左
我諗緊代唔代佢比好
雖然都結左幾個月

建議你認認真真了解清楚佢究竟咩原因冇哂啲錢，同埋女友、佢兩老出面總共有幾多數。
你預左好大機會如果結婚，條數你要幫手還

我同你一樣！
不過佢禮金比左38888$
跟住我自己回返一半
其實禮金都係意頭 你地夾份比返小小自己父母啦

我都唔係好識呢啲野
係雙方父母都要比番
定淨係比女家（我父母）？
其實我老豆老母同佢父母淨係見過一次面
係註冊前一個禮拜
我爸本身係好嬲我老公
話我同人識左冇耐比人呃 係咁要我番深圳落左佢
係後期個肚愈來愈大又搬左出去
我爸先下左火
諗諗下都覺得自己好不孝

應該就係男家比女家
通常都係兩家傾掂個數先比
跟住女家就要回返一半/意頭
例如收左28888$ 女家可以比返8888$
十幾萬個d就回返一半 (有錯請屌)
但你老爺奶奶無開口提過禮金既事？
始終都係娶新抱wo

佢做咩送自己個女去死
落唔落仔我無意見，但返大陸落就係玩命

完全冇
我以為我地兩公婆搞店
見面個時送左啲東菇比我老豆老母算唔算

24歲識佢同埋開始拍拖(佢20),同佢講佢唔大學畢業唔使旨意嫁俾我。到佢大學畢業(23)就話想搵一兩年錢先。

結果29嗰陣先同佢結婚(佢26) 。結婚前阿媽同外家一齊出手幫我哋上車。結果我就喺30歲之前買車買屋加擺酒

而家結咗婚一年多啲，開始想要細路但係覺得唔夠錢養
(無理由架，明明兩公婆加埋都有差唔多90萬一年架...) 供屋供車俾家用真係好襟計

至於性生活...平均一個禮拜一次咁囉
平時返工都攰喇，得返禮拜六，日。仲有一個禮拜親戚嚟無得扑。以前拍拖嗰陣一個禮拜幾次架陰公...

比埋佢睇

唔怪得佢
佢個時火遮眼姐

觀察下你屋企個邊言語，無咩野就當過左去，有咪畀返個儀式

我個時心態係，外母身體有事，禮金個樣都係做樣，實際都係畀佢醫病，咁我就好認真咁去八仙餅家借左個拜帖盒，買返真係食得落口既餅，重有意思添

一樣啊。依家自己打飛機算

我阿媽完全唔識，佢自己都係旅行結婚，一開始已經叫我地去倫敦屋企解決，係老婆見阿媽有事先留返香港，結果煩到自己上曬身

禮金呢樣，只要兩家無人嘈就得，同babycondom，只係令自己更煩

如果你父母係個d無所謂
只要你以後好好對我個女乜乜乜既人就無問題
如果係d覺得養左你咁耐無啦啦跟人走
咁就最好叫佢比返禮金
因為以後你父母一定會再同你地見面
同埋可能將來佢地會拎返出黎講
話當年你娶左我個女要佢生仔都無比過d咩
同埋我覺得最重要係父母真係陪左你咁多年照顧你
當係同佢地講聲 我大個女要嫁人啦
咁樣會好d
仲有如果可以就多d返去食飯
比佢地知就算你嫁左出去都仲有佢地心

岩岩問番我老公
我老爺奶奶話睇我媽個邊
等我遲啲問下點搞先

禮金真係好煩
我父母同佢父母就係傾禮金搞到以後無再講野
有得旅行結婚就正啦

其實有錢就比18888/28888，攞左個意頭比左就算啦

事後咁問法，好尷尬。

我幾攰 訓著左 只要男朋友巢醒就會想要 同埋成日都好濕 佢成日笑我

好羨慕

食左咪再買囉，有咩咁大不了 ，一係就收得好啲唔會比人拎到

間唔時都有上去
因為我地都係同區
但有時想約我老母飲茶佢又唔去

呢排佢返好早要早訓 我地會四點起身啪完佢再返工 但佢會好攰

我就係驚好飲精靈絲咁講
啲老人家把口唔講姐
遲啲就會拎番出黎講
所以趁記得快啲deal埋算

好羨慕+1

真係冇計，圈子真係唔同左。

我自己就接受到同做左人父母既朋友加深左聯絡，但係就唔係好頂到三唔識七。

我試過比人add左入個爸爸媽媽group，入左兩日我mute 左，再過多個星期我真係頂唔順quit左。

我同我老婆拍拖到而家十年，咁耐好似用少過三個condom

我拍左五年 都只係用過一兩個

戴返啦，生左仔既生活真係爭好遠

一次不忠，百次不用

一路扑一路漏好正

越細結婚就越多問題係常理，因為佢地仲未識付出，只會一味要求人對佢好，處理問題容易衝動，當然有例外，但要兩個都同時係例外就難上加難囉

臨訓又要我換，起身又要我抺

好羨慕 可以一齊住一齊訓冇土地問題

我叫左佢去叫雞 準備緊離婚

都係想姐

一齊住仲要個女仔咁主動

嗚呀
朝朝打飛機的行過

我都好撚主動架 好可惜…

女朋友weekend黎訓，有時又"蟻"又西都冇得扑。
真係想一腳踢佢落床

其實唔係我問佢 係佢自己衝出黎答
會講起既原因係岩岩同佢老母出完街
果日落好大雨又大風 佢呀媽電話冇電
我係街度等佢 等到擔遮都唔得掂
我老公叫我係街度繼續等
我話我想入室內等 佢話唔得 呀媽會搵我唔到
結果果次我等唔到佢老母
因為佢老母見大雨自己走左先
我就on99等到重感冒 佢老母仲話咁大雨自己走自嘛
沖涼果時我就講個花灑放咁高好似落大雨
佢就黑面話佢老母好撚緊要

乜原來你地個個啲女人都咁撚偉大

咁你老公係on9

終於追完

之前仲諗緊將來生唔生小朋友
驚比唔到好嘅生活佢

睇完覺得好多野要平衡
抗壓能力少啲都唔得

我而家22年尾23 男朋友同我一樣大 兩個都仲讀緊書
佢話最遲三年內會娶我 唔知算唔算早
一直plan緊婚後生活都覺得好幸福
但睇到呢個post之後真係有種唔知點嘅感覺
現實真係好多嘢要考慮

你老公好on9

好有打算夠一年就離婚 可能真係廿頭唔識諗覺得鍾意就嫁
而家日日比人地個老母我個奶奶煩緊
覺得我娘家唔夠人佢第個仔個女朋友好
覺得點點點
老公唔幫手 自己硬食緊
每日都係2017單單打打大賽

見到我諗起我家姐之前話等我grad咗一齊租屋住
佢同佢男朋友+我三個人咁住 個陣我應承咗 因為咁可以平啲 我家姐都係咁諗
不過而家應該唔會啦 因為佢地而家已經解決咗住嘅問題

通常兩人就好幸福，然後兩家人煩你就GG

你地同現代有冇試過

希望你唔好介意我咁講
你老公好仆街
屌 而家佢同你過世定同佢老母過世呀 ？
咁對老婆都有
好彩你地冇小朋友咋

希望你守得雲開見月明啦 頂住呀

佢會覺得所有野都可以忍下 家和萬事興

毒撚表示：我28歲仔都仲係青頭一名

26歲結婚
岩岩老婆有左3個月

你點發現佢偷食？？

我地 24 25 歲 結咗婚
好開心
本身見身邊啲人大過我哋
開始生小朋友
都想計劃下
見到呢個post即刻鳩都縮埋

姊妹，早走早著
群腳仔唔好話嫁，拍拖都唔好搞

男朋友話佢屋企人對呢啲嘢無咩所謂 唔會煩佢呢啲嘢
如果會煩嘅應該係我屋企人 不過我不嬲係如果有自己意見嘅情況下都唔係好理佢地點講
加上我同男朋友唔打算擺酒同搞on9習俗
應該都係兩家人食個飯算
所以應該無咩嘢掛

其實情況係愈黎愈差
佢係細仔 我同佢拍拖先
佢老母一直都冇咩野
直到佢大仔開始拍拖 果陣我都未結婚
佢呀哥第一條女係公屋靚女
果期佢老母就成日問我點解唔夠人瘦
個樣可以上YouTube search kelly yang 大約就係咁
試過指住個肥師奶話似我 果時我160 五十頭kg
話佢外甥女(11歲)瘦過我點解我可以咁肥
結果係比帽佢呀哥戴完場

跟住我地結左婚之後
佢大佬搵左件目測6xkg 矮我少少既女
問題就黎
果條女屋企住新界千尺私樓有靚景
佢老母有次同我一齊行過地產舖講起
奶奶：人地屋企成千尺
我：幾好呀
奶奶：人地怡怡間房好大張床可以兩邊落床
我：咁好呀
奶奶：死啦 你屋企差人地咁多既
我：

其實我背得出係唔係因為我記性好係因為佢唔只講過一次
我係邊個屋企出世 我控制唔到架奶奶
我老公都叫我忍 因為
的確係我唔夠人好

先唔計搞既過程，which我都無乜但都煩過，而係之後相處，因為一親家左，好多時家人會不自覺咁去侵入你的領域，除非似我外家真係完全唔理亦無力理既就話

我家姐結婚我老豆一毫子禮金都冇要
姐夫仲要係外國IT狗，年薪十幾萬澳紙

但我家姐係大豬扒

你自己屋企嗰邊可能會想大搞呢？
其實結婚真係好多野煩
嗰陣我媽咪口講唔介意
老公冇理所有野有咁大得咁大
最後依家都相處愉快
兩家人得閑會gathering
結婚呢啲做多無死
做少就講成世

你哋拍拖嗰陣已經係咁
你都忍到？
係我一定會拒絕溝通或者唔再見面
其實呢啲都係基本尊重嚟。。

準備走緊 頂唔順
拍拖果時 我身邊啲人都同我講佢有啲'責洗'

拍拖果陣聽到會忍唔住同老公講
老公會話：我呀媽係啲口直心快既人黎
佢仲話：我都聽唔出有咁既意思

可能我果陣時真係好愛老公
所以乜都冇所謂

祝你走得快好世界

24 大緊肚 21結婚
利申 真絲 同老公好幸福

而家算醒覺得早定遲
Anyway 真係唔好委屈自己

而家23我覺得好過33

咁呢層應該ok
男朋友話想將來bb係外國出世同長大
所以我地就算結完婚唔移民
準備生個陣都會移

你老公係on9唧
未至於要離婚既

我家姐就結婚啦佢都唔擺酒 屋企人又ok咗 我諗住參考下佢點做
不過話唔定係因為我家姐不嬲唔聽佢地意見 所以我屋企人覺得講咗都無用所以接受
但除咗擺酒之外 我屋企人應該會要其他傳統禮節做足
例如禮金呀嫁妝之類 因為我屋企其實算幾傳統

23仲後生呀

咁都唔洗離？係咪要打老婆賭到有人淋紅油先得？
老老實實，仔都未生已經咁，生完地位仲低過門口張地墊
呢d老母同仔係一定唔會變，唯一適合就係搵返個惡嘅女人去治佢老母

利申：中過裙腳仔伏，好在後尾遇到而家老公，奶奶講嘢唔啱老公係會第一時間幫我
連老婆都保護唔到唔夠膽say no嘅只係有jer嘅生物，唔配稱得上男人

冇錯，做奶奶咁樣睇人唔順眼真係好差
好男人一定要好好保護自己老婆
就算經濟上唔可以脫離屋企，都要有個勢俾屋企人知道''我老婆係屋企一份子，有地位嘅''

低過門口張地墊
我都覺地位好低 仲有變差趨勢
岩岩個情人節封情信我寫比老公
老公係枱面鳩放
我見到奶奶有偷睇 我講比老公聽
老公問我係唔係我老母睇下都唔得

事後丸成功避孕率係99.X% 咁都中真係命中註定

你中左咩？
我就是成功的例子

其實好易解決
只要你老公做箭杷
為家庭和諧犧牲自己
老母（奶奶）老婆家組一齊屌佢
有共同目標
包你和諧

利申：我就是成功例子

結左婚 仔都有埋但唔俾屌

佢無心情咪唔比屌囉，好正常

夠一年先離？攞工作經驗寫CV咩

真係頂唔順無謂哂時間早走早著大家都好過D

收皮啦你

唔係我想一年 係香港政府要求一年
我而家pin tab 個離婚Q&A 時時刻刻提醒自己唔好心軟

不婚主義
生活過得好撚爽
點洗都有錢剩有錢儲
一定唔會生仔，勁撚憎

完來要一年，無諗過離婚所以無睇過相關資料

離婚嘅話你住邊？

你睇住佢食？

返屋企 結左婚唔耐 自己屋企間房仲係度

人不在香港 返香港邊有呢支歌仔唱
佢housemate成日話我 -地-好嘈

我都係睇連登先知原來男仔鐘意比人含醒
膽粗粗試下
佢勁鐘意

離婚要上律師樓 搞親都成皮
冇錢係咪唔洗離婚

不要再說了.jpg

以前ex就有

其實好想知到，點解d女人生完仔就唔鐘意仆野？

不要再說了

On9 auntie而家你個仔入賛嗎？
你奶奶屋企好巴閉？
咪傻啦你 唔好比人否定你自己 至少你肯定好過你老公同佢呀媽 有樣有錢咁又點 心地唔好有咩都冇用

識一個男friend 20歲生左個女

1）俾人中出再中再生，驚
2）飬仔返工累, 冇mood
3）鬆左+條佬唔夠掂，唔enjoy

好似話會少咗需要 同埋生完仔扑嘢會好痛

奶奶住新界啲居屋
我屋企係市區私樓

純粹唔夠人好 奶奶又鍾意同師奶fd曬命
我冇野好曬嘛

男人滾唔緊要，最緊要識返屋企

你有異於常人嘅耐力頂得順佢仲唔夠曬？

其實比奶奶針對真係好慘 分分鐘老公都會冇埋
個相處領域未涉及到佢呀媽之前
我同我老公真係好sweet
扑野果邊 正常唔玩屎尿我都肯
性生活夾得好好
係多左啲衝突之後
我心入面覺得佢好陌生先冇咁放

睇完你地既經驗真係鳩都縮埋。
利申 我25 女30

如果絲打後生，又冇小朋友，離婚真係可以好易

想28歲前結 不過無錢
點解你哋可以有咁大勇氣

我驚你遲早離婚

信我，唔關事
d呀媽要挑剔乜都可以係問題
嗰陣我個ex個呀媽講到冇嘢好講，話我下巴短
講真我個樣一d 都唔差出街會有人搭訕
明明佢全家都唔係靚仔靚女

我老豆老母未夠40

未講完，大家都係住居屋
同一間大學，我同ex都係名校出身
我個ex仲要得165cm高
佢呀媽只係個小學畢業嘅師奶，
平日剩係識同返d師奶打牌

我而家奶奶，大學畢業，大公司高層
完全唔會睇唔起其他人
人品呢d同自身條件無關

只能夠話 啲媽媽級唔鍾意就真係乜都會講一餐

想問下巴絲們結婚用左幾銀？

26 歲，有1m 多少少，想下年年尾結婚，結婚買樓做得邊樣

婚禮可唔可以從簡先？
留啲彈藥黎買樓應該接受到？

你地咁後生結婚洗費點搞
利申 窮撚

已經從簡，但簡極都好多洗費

巴打好撚慘 搵日同老婆傾下啦

我都想我另一半好似巴打你咁大需求 最好見親都屌我兩三鍋 利申有排都未到談婚論嫁嘅地步

你老婆返咩工？咁有精力搶家務做
Btw娶啱老婆呀巴打

i know that feel
見到咁多巴打老婆有地方可以隨時扑但唔俾扑就覺得好感慨
我想扑都冇得扑
雖然佢解釋過係冇地方 但成日都諗係咪自己唔夠吸引力 所以佢寧願自己打飛機都唔掂我
唉 搞到好似我好似性飢渴咁日日喺到諗扑嘢

廿五結婚同做人老豆
廿六再生多件

早結婚，可以同自己個仔s brotherhood 下

我都係, 雖然男朋友一星期都上我屋企瞓三、四晚, 但最多都係一個月扑三次, 仲要次次係我主動果隻, 有時主動都要say no。佢話就話係地方問題, 屋企有人唔方便。但係唔扑都扑左, 扑多d都一樣姐, 唔扑攪下我都好呀 我係咪真係咁無吸引力

今年23 老公33
有bb先結婚 幾個月後生
成日都想要 但老公驚整親bb唔敢扑
生完都未咁快可以扑啦 好擔心佢點樣可以忍咁耐 佢話自己冇打飛機同埋唔會叫雞

我明啊,係男友面前個人會好無自信,自尊都好低
我個個朋友都話正常訓同一張床好易扑
跟住有次男友話我可唔可以唔好淨係諗呢d,我忍唔住喊左

1) 用Condom,食藥就得
2) 照顧小朋友好辛苦，冇mood好正常
3) 個個人唔同

我老婆生左一個月，話最少三個月先可以扑野

仲要等多兩個月

生完要三個月先扑得

唔好咁灰啦

我剛剛做老豆，放工都要趕返去煮飯做家務

係老婆同阿仔訓住先有少少私人時間打返個丁

點貧法？

其實經濟上我唔太擔憂，反而冇自由先陰公。（雖然每日放工都仆返屋企睇個b)

利申：兩公婆夾埋月入～100k

有時真係焗住丁，見老婆湊細路湊得咁辛苦。成日想撩佢扑野既時候佢又攰到瞓鳩著左。

唔做大動作咪得, 兩個打側訓一前一後咪得law, 呢D野小心D就得.

絲打同老公爭成十年有冇代溝

咁你攬住你呀媽過人世啦

26結婚，29做老豆。
個仔而家八個幾月大，不過兩公婆都要開工所以俾老母湊，放兩三日假先接佢返屋企。
暫時都叫仲有啲私人時間嘅，當然過多兩年個仔返學就肯定冇埋架喇
不過同樓上某幾位巴打一樣，有個性冷感嘅老婆，我已經年幾冇扑過嘢喇

睇完巴打們既經歷, 好驚給左婚佢都好少掂我, 變左上黎開PO問絲打, 結左婚都好少扑野會點
上年去7日旅行都係扑左2日, 真心覺得太少

要傾好D，除非環境好大轉變，不然都係如常生活繼續扑啫

妻幹撚

感覺變左，婚前小女人，婚後黃面婆

利申:28歲結婚，一個小朋友

太後生結好似冇左個人生咁

未結婚已經唔比扑
原來好多人都係咁

我同我老婆一樣搵咁多

兩個都係audit撚？